總裁判官即係所有裁判官的上司, 老闆!

總裁判官即係所有裁判官的上司, 老闆!

佢話要點判就點判, 當庭出指引誣告市民強姦殺人都得, 所有裁判官都要照做!